三千本，目標贏二千，可以點做？

請指教

曼城-1/-1.5

曼城 10.5 角大 信我

擺定期

當我冇講過